呢隻算唔算神作

我中意玩佢多過CS多多聲
city street large

windows XP？
成日畀人射斷腳

網吧

Cs之前最紅既FPS

我覺得同cs唔同，cs操作簡單，玩技術同速度
r6感覺無論地形同操控複雜啲，teamwork成分重啲

細細個勁鐘意玩

無錯 仲要食正網吧啱啱紅起既時代
最早個批大型網吧 最多人玩既射擊遊戲就係佢
跟住CS彈起左 就無咩人開返R6
然後後來仲有1942

msn zone

17 play
ms game zone

Office

單機都好玩，玩潛入救人質。
後期呢個系列已經變質 。
單槍匹馬殺恐怖分子。
主要多人模式，已經忽略單機故事。。

電腦勁到仆街

勁撚難玩

故事mode從來未爆過機